今日疑似有人冒警查我身份證

行行下路突然有個著黑色背心既人行過黎查我身份證
我問佢點解佢唔係著藍色制服
佢話佢係便衣
咁我就問佢你有冇委任證
佢話警察做野唔洗出示委任證
我見佢條腰有腰帶又有掛住水樽同碌棍
又有個對講機
但係冇警員編號
係哩個情況下 我點知佢係咪冒警想偷我資料？

利申：支持香港警察 支持嚴正執法 愛國愛黨 有出席撐警大會 撐修例

撐警察 撐香港

好驚 會唔會有犯罪集團襯哩個機會竊取市民資料？

佢地兩個都有編號bo

當佢痴線佬唔好理咪得

希望林鄭見到可以幫我反映比盧總知

我驚 電視機都話警察唔洗出示委任證 我驚佢真係police
到時比人拉

「運動末來發展」我想分享少少意見同建議

依家好驚

訓唔著教 驚比壞人呃

盧蛇